唔訓既你 依家做緊咩野?

點解日日開PO?

here

飲緊啤酒

因為日日都唔訓

Hello

正

坐喺度望住個天

大家好

你好

掛住人

去搵佢

+1 三年半都放唔低一個人

六塊麵包

要放低啦
咁落去唔係辦法

思考緊點解個人咁廢

邊到廢呀 你煮嘢食好正喎

留返兩啖俾我

你同我講過一樣嘅說話，但不了

隊完就勁

點會
岩岩先實習完

有d印象
點解唔搵

原來可以報exchange
返香港先

攰啦

明嘅

唔報韓國？

瞓喇 希望瞓瞓吓死撚咗

咁聽日搵

得一間揀
唔係首爾
反而日本有勁多間揀

晚安
唔會咁易既放心

想飲我啲口水尾

等緊睇利狗vs阿狗

支持邊隊

男朋友阿狗
所以撐阿狗😂😂😂

祝你地好運

但其實我係巴狗但想bar死

是

巴狗

耶
瞓啦你，我超眼瞓

我依加都半不了狀態
噚晚見到贏4-0 我都心諗屌你老母點解會贏波

Fati勁

其實我中意25古同小fa
fati係真勁我唔否認 睇好佢
不過都係果句 巴塞係安老院

竟然係25古
唔係好廢咩係巴

當係唔適應先囉
係廢 喺拜仁成日入波
不過拜仁唔要佢

放緊屁

竟然放棄去揾條女

都拎左3冠
返去拎下西甲吧啦

行開少少先

冇計
想哭

其實係點識？
點維繫？

之前exchange
係我依家身處既地方度識
之前都係傾facetime
一年見3-4次面咋

布神

真 我都想睇佢拎西甲 唔好再比蝗拎 diu

啱啱同男朋友鬧交

Cls
可以捱咁耐
未來點？

有d難度
我想睇下皇巴以外既球隊拎

點解呀

7.7

一係瞓覺一係扑餐勁嘅

應你機

下體會有冇機

諗緊聽日見唔見佢好

睇下係依邊搵唔搵到工啦
搵到就接佢過黎
唔得再算

多左so9
應該有能力食多d中下遊既

唔好成日和應該ok 畢竟砌底過痢

It應該唔難啦
前提係pass
平時點溝通，學咗韓文？

開緊工。

本身以為歐聯轉左一回合過會對佢地有利
點知即刻俾RB收左皮

個前提真係難
讀撚死
英文啦
韓文仲學緊好basic
好難 唔知up乜9

加油巴打

呢個我都眼突

你錯定佢錯？

我指揾工唔難
扑嘢都英文？
英文咁好喺韓國唔係贏一半咩

是緣是情是童真 還是意外

但pass難
頭2科都讀死人
me青頭
係韓國做野好似chur過香港10倍
但如果真係搵唔到工
都可能去韓國多

是人是牆是寒冬

有淚有罪有付出 還有忍耐

有幾難？
多嘢定複雜？

唔怪得捱到咁耐

過去做it邊到夠鬥

你揾佢結婚囉

每一天望海 每一天相對

睇緊philo嘅reading 睇到頭都暈埋

有日有夜有幻想 沒法等待

起到就一日
起唔到就一世

下一句接唔到

屌，高估咗自己冇食lunch嘅力量
食唔撚哂

複雜
同埋我底差
Programming又要學新language
想屎
就係唔知夠唔夠班local同印度仔鬥
希望搵到工啦

Philo
學完仲衰過冇睇既科

留返3個鐘之後食

隻歌好有意思

我都係想試下先reg個introductory course黎玩下 唔係major

複雜自己磨會死
揾sp啦

係
但係同你接幻想唔到

Din in ing

ff 點先

咁都好d
可能學完logic會好左

得個諗字

要了
youtube google神

FF D咩先

sp有得問有得插一理通馬國明

Supper moment

2015嘞

好彩d鬼仔既文化都係係咁問
唔會怕人煩
就算怕都唔會表現出黎
所以問得就問

三四點炸prof email
九點一定有reply

睇緊書同煩惱緊

喊乜撚
幾肯定痛苦過你咪笑住飯上連登

依家篇野講緊
你點知自己係咪比自己呃緊
你點知睇到嘅野係咪真係真
如果發夢係建基於現實
咁你點知自己呢一刻係現實定發緊夢

why I am still working...

兩樣同時進行浪費咗本書
睇乜

Wfh?

飯？

eat that frog: 21 great ways to stop procrastinating and get more done in less time
書名簡直同我而加做緊既野相違背

笑往食飯

no more la
but really so many things to follow up

拖延症得兩個醫法
Deadline fighter潛能大爆法之後撞板
一係做都唔做之後撞板

唔做會比人炒？

Home office

好彩既係自己拖延症未去到拖延癌, 最抆都係去到deadline前20個鐘先交野.
但中間做野段過程硬係好難集中,成日飛左個心去睇youtube ig,人地用5個鐘做完既野我可能拖到要用雙倍時間
好想改下佢

咁以經好好啦，唔洗apply late submission
試下唔拎電話去圖書館做
唔得嘅話其實冇得搞

講起食飯今日有條友on9

可以一戰 希望我快D改得甩呢個壞習慣
清咁夜唔訓有咩搞

呀屌
諗起就嬲
星期4 sd個email問prof野
到依家都唔撚覆
sd多次先

睇咩書
有咩煩惱

不要再說了
唔想知

You weak

正
但依家仲做緊野?

之後呢

仲有極端方法
呢度幾個都唔喺香港

今日係公海post
有條友同我講減肥唔可以食澱粉
又話剩係要食🥝同西柚

炸
係要炸

第一次幾個問題
諗到又一封
做做下又一封
反正they are well paid for this shit

等緊急症

最後果句真
收咁多錢

睇緊有關拖延症既書
煩惱緊一grad就去讀master會唔會好on9

祝絲打早日康復

唔會
襯自己讀書能力仲係度
同埋如果讀差唔多既野就可以keep住d記憶

有心 好驚 希望冇事

睇下減幾多同幾快啫
斷食嗰啲咪仲癲
個個人體質唔同方法唔同
跟死一套會死

試過有埋電話加佢入gp問

唔怪得一到半夜就見到呢個post既蹤影
我都好想飛 之前短住過英國 覺得果邊既生活先係真正生活
而加比肺炎搞到困獸鬥左成年 好頹

我都係18:6嗰隻食嘢方法
我叫佢食金奇異果🥝 佢又話甜 又話貴
咁我個肚食唔到咁多 佢哋又係咁講減肥唔食嘢會反彈
照佢哋咁講 非洲人咪成日反彈

真正生活
疫情下見真章
睇你追求啲乜啫
困咗咁耐冇哂感覺

屌，我都好撚鍾意食金奇異果
佢增肌你減脂？
原本唔食得多要食多啲咩邏輯

而家先瞓醒

第一次入嚟

屌到日夜顛倒？

去去去

同佢講金奇異果🥝又多營養
佢又話甜
我係要減肥減脂
跟住佢無啦啦喺嗰度插嘴話咩我減肥食麥包唔得
因為係澱粉質 跟住我串佢我話我依家要去做健美小姐咩
佢哋成日都覺得如果食好少嘢就會反彈
但係我又唔明喎 咁我好似我咁樣而家越食越少嘅胃口都越嚟越細咁點樣會無啦啦食多嘢跟住會反彈

計果糖應該係高嘅，但好過食零食
少食又keep到個量夠卡其實係可以
下次簡單啦，要嘈就自貼身材先

日日係香港好厭世

最唔明嘅係佢點解要扮專家咁樣教人地減肥一定要食奇異果同西柚減肥唔係戒晒澱粉質喎
係呀我每日都其實都食咗700-800
咁俾我每一日要食嘅卡路里少咗2-300都ok
起咗佢底發現佢好戇鳩

咩事

當你離鄉別井都有機會厭世
人嘅劣根性無處不在

你好呀

我諗法都係差唔多 想襯自己仲係讀書mode快快手讀埋佢
但係身邊八成人都話我不智 應該做幾年野先讀

但去日本唔去韓國實俾韓妹話
你幾時出發話?

都係嗰句
上連登，勿認真
就算認真，贏輸冇得著
為乜

搵周公lu 聽日再會

真係發覺上連登切勿認真

女朋友呢排打機識左班網友，每日99%時間都係坐係屋企對住呢班人，連我呢個男朋友都唔理，
現實生活荒廢晒，
同佢講比返D時間我地兩個，
佢話我唔比佢識朋友，話我可以入去佢地個圈子一齊玩，
大佬我係想拍拖2個人，唔係入你圈子一班人，
佢就一直話我限制住佢，
我好辛苦，好想以前果個女朋友返來，
呢排晚晚都飲好多酒

留名等睇放棄韓妹去日本網聚

兩睇啦
即刻駁上去讀可以keep住依家讀緊既記憶同狀態
做幾年野先讀一黎可以搵返d錢先去讀
唔洗咁辛苦屋企(如果屋企有d錢可以無視依個point)
同埋有d野係出黎做野你先會明d theory
實踐左係易d明既
照自己既選擇啦

晚安

紅？
知好耐啦
五個ac

感....手

唔係佢
我講嗰個身份嘅意思唔係ac 而係學歷

膠？

本身PLAN緊下年結婚，而家竟然比班打機網友搞到就分手，
好唔甘心

唔係嗰隻膠化鳥
你唔識㗎但係我想講其實嗰啲咁嘅人都幾無謂

咁即係其實佢同你個價值觀都唔同
就算俾你結咗婚咁又點 會長？

做一晚臨時利物浦球迷

一齊左2年，磨合到好辛苦，先行到呢步，最後輸左比班網友

不過最後都未必去
得果2年
邊有時間exchange

你已經識講話磨合得好辛苦
咁即係你哋根本就唔夾
唔係輸嘅問題而係你根本同佢唔適合
認清事實

Hiiii

一係屌醒佢
一係就真係分
btw因為女方打機打到分手第一次聽

靠你燈啦

我真係覺得純粹係一個契機
打機唔係最主要嗰個原因

其實一直以來都KEEP住每日鬧小交，3日鬧大交，
但係大家都愛對方，每次都會好返，
但今次識左班網友後，成個人變左

你周圍留情引咁多無謂人

咩course嚟
Master兩年？

sad
但係難聽講句
冇呢班網友，個問題都依然喺度

冇留情
喺係隔離po成班人吹下水

其實我都唔係英撚

最緊要都係佢識醒

傻

有啲望過下
啲話題好難插得入

插得入又係另一個問題
但係個重點係佢年頭開始已經作故仔
Really nasty

上網匿名都講大話為乜

心機撚到咁
就算得米都玩唔得耐啦

之前有一大班人出過嚟食飯
我最初識佢嗰陣佢用緊嗰個假身份
呢一刻仲用緊 omfg

你有食？
見真身照妖鏡

佢係對好多女仔都扮到好warm咁

好耐冇食過鱈魚
加芝士有啲浪費

有

Yes
咪IT

I wanna hv a date with u

暖男邊有得扮，扮港大咩
爆大鑊未？

係咩 點不知幾好味 但唔知邊度有得食呢啲焗飯lu

唔洗訓

Ok

啱啱同人傾電話

Jeng

點捱，四分一未過

掛住人 訓唔到

你飛過嚟包食宿玩又點話

text 佢la

訂緊機票了

Rich
想去搵peppa pig

真
希望捱捱下會捱慣

唔好掛啦
早d訓啦

靚鱈魚淨煎面脆已經好好食
魚油加芝士就太油

分手邊緣 想俾啲空間佢

Wanna hug u tight

點解聽落又好似係 搞到好餓tim

屌你老母

飛機斷丁丁

瞓咗係張床兩個鐘都瞓唔着

飛機中愛滋

小妹冇丁丁

你自己想唔想繼續一齊先

請槍未？

食宵夜

當然想 呢幾日都不斷挽回 但似乎令佢更加煩
所以都要忍住俾啲空間佢

咁你隊乜都冇料到

幾撚時有d正常生活呀
我想剪頭髮同做gym呀

你個人好撚惡毒

屋企咁大自己嚟啦

上網都講大話要死

發現呢幾個月 用得太多時間係連登到
搞到個人有d唔知點

自己剪唔到

想唔想發達？

扮少啲女人

做咩我一入黎大家就走曬
唔鐘意我 咁我走囉

有好路數？

上到咩都做唔到

光頭

Smkn?

邊有 真心咁覺得
應該善用返d時間去學下野

唔明你嗡乜所以問
學乜？
廚？

應該睇下書
學乜都好 我都係up下

我走囉 繼續訓覺
唔阻你地

想買香港書
唔值冇買
想學返畫畫

其實ching通常幾點訓

除左我同邊度仲有人

呢度輪姦制

?

上網搵梳士啦

1點幾

幫得你幾多次
請槍啦

望住個天花板諗緊點解我咁廢

唔準你咁諗

請得幾多次
自己黎啦

快d訓啦
諗黎冇用

我依個辣殺post上唔到榜

幫你出個post話呢個垃圾post日日出現阻住連登囉

唔好啦
難得有個正皮係度

咁揾補習

係我唔小心hi到

pr每日洗板要ban

errr...
咁我地都PR咗over十件

年*

唔訓既你 依家做緊咩野？

計埋高登？

真
點解以前讀bach會頂到畢業

多謝

依家睇又冇咁多p牌，關乜事
捉pr同捉鬼一樣都係冇用

你蠢咗

係呀

嗰陣啲po好笑好多
上堂睇笑到比人屌

其實一早唔俾新人入黎就斷左尾啦
但唔知連狗做咩唔做

唔怪之得學唔到
揸巴士？

真
所以讀書要襯早讀
等到依家三張野先黎讀真係

渣完
拎左白金盃
依家玩古惑狼賽車

以前邊敢認自己係高登仔

依家都唔敢認自己係連登仔

初期社運紅咗多啲人討論好啲掛
就算唔比入，都有方法pr啦

老了
累了
要做弱者了

未開真理之門

ps？

依家大家係會大聲討論連登post

你好 我好 大家好 才是真的好

又冇乜所謂
High school解悶良品

早

笑柒你
金鐘撚

句嘢好共產黨feel

好過小加號嗰個

12點都未到

即係邊句

信阿黨的永生

Yes
4

我老啦嘛
邊似你D後生

真係冇乜
最多係私人地方

唔怕講
班金鐘撚好樣過我好多

不了 我愛木星

成日係餐廳高談闊論

小加號
中加號
大家好

自己揾gif睇
Kam到打出嚟都打冷震

吹咁大...點接落去好

抽5未？

唔認都feel到

食韓妹偽毒可恥

晨早流流食咩宵夜

唔洗接...
事實黎...
都接受左現實

唔抽啦
過左一排先買

講緊自己

等你包膠

好
btw一排應該=1年到

errrr... 唔想

自制

咁on9仲有邊個

太高難度
但可以一試

辣殺

你pass頭一年先算

係嘅好耐無見I miss you!!!

等睇
咪走數

數學題嚟?

已經抱住要讀多年既心態
但ps5依樣野係必須品黎

有拖冇走

掂完你隻手咁污糟

認真呢
幾時買埋軚盤？

到2046？

認真
屋企齊晒ps1-4仲未扔
我都想買
搵下d二手店先

光復香港時

起身未

早晨蘋b
嗰陣時訓咗啦

咁就好
我下個月嘅禮拜六日都有炒散返

咁好 我都想返下工揾吓錢
而家無工返 食屋企住屋企

你都返下PT lor

我都想返 無人請我

點會呀你咁靚

Ptgf
我做嘅話一定揾唔到錢 信我
暑假有諗住返吓pt做書展 點知又cancel咗
而家開學無揾了 反正都唔太等錢洗 有屋企養
專心讀書 攞靚grade

梗係唔係啦我點會叫你做呢啲咁cheap嘅嘢喎

我都有屋企養不過純粹係屋企太悶搵工返下 反正我又識酒店啲人

之前又話識唔到人

我意思之前intern識落嗰啲同事